話說今日有條傻佬打俾我

傻佬: 我:
傻佬: 喂？
傻佬: 琴晚係咪有人打過黎
我: 咩？
傻佬: 我問你琴晚係咪有人打過黎！
我: 冇喎
傻佬: 冇！？
傻佬: 琴晚呢兩點幾鐘，我就痾緊屎，有人打黎，我走出去聽電話，度門鎖左傻佬: 我入唔返去，你同我講左句新年快樂就cut我電話！
你老尾聖誕節呀今日你同我講新年快樂 ？我同你講聖誕快樂呀！你係咪玩野呀o靚仔！
我: 我無呀
傻佬: 你信唔信我打鳩你
我: 你都戇鳩
傻佬: 我戇鳩？你先戇鳩呀
傻佬: 我警告你你唔好再玩啦！
我: 哦
傻佬: 你驚唔驚呀？
我: 累人問號？？？
傻佬: 驚未呀？
我: 下？
傻佬: 你再玩我就打柒你！！
Do Do Do…

係咪好似曾相識呢,無錯我只係重新打返篇潮文 ,同你哋講句聖誕快樂咋 #我同你講聖誕快樂呀！

其實我只係乞句聖誕快樂

依家聽返都係唔知成件事做乜鳩

好似係兩條友夾埋 惡搞錄音

再玩我打柒你

啲負皮係咪代表聖誕快樂

屌屎眼之術